香港人已經弱勢,蚑共咁撚強勢,仲未識做?

華人賤種基因,鍾意狗咬狗骨,內鬥
講明先我唔係一個打手
反蚑共嘅唔該反省吓,唔撚好俾華人賤種基因影響到你
任何煽動打擊反蚑共派嘅行為,都屬於五毛狗行為
包括做間諜或者唱衰
你係香港人就唔該望清楚邊撚個先係真正敵人
係蚑那共匪呀,屌你老母
蚑那共匪呀
連反共都唔可以strike as one,咁就等睇香港完全淪陷啦
公屋全部俾蚑那蝗霸住,私樓全部俾蚑那蝗炒貴,香港人唔撚駛住啦
出街冇人講廣東話,人人都係講蝗蟲話,屌人老母冇人識聽,人人都剩係識「抄nee媽」
搵工呢,見工又第一句同你講蝗蟲話,哦你講廣東話呀?
佢叫你等消息,但係分分鐘你都仲唔撚知佢講乜鳩呀

後果咁撚嚴重,仲鬼打鬼?
屌你老母你仲係咪香港人?定係你娶咗蚑共特務俾佢洗撚埋腦呀?

冇用

strike as one嘅話起碼有少少用,好撚過冇